<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Curtain Wall &#8211; Curtain Wall Kaca #1 | KacaTempered.co.id</title>
	<atom:link href="/category/curtain-wall/feed?simply_static_page=383" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Kontraktor Curtain Wall Profesional &#38; Berkualitas</description>
	<lastBuildDate>Tue, 17 Jan 2023 15:43:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>

<image>
	<url>/wp-content/uploads/2023/01/favicon_kacatempered.co_.id-.png</url>
	<title>Curtain Wall &#8211; Curtain Wall Kaca #1 | KacaTempered.co.id</title>
	<link>/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Magelang &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-magelang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 17 Jan 2023 15:43:17 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-magelang.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall adalah merupakan wujud konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai substitusi dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall adalah pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade kelihatan &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-magelang.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Magelang &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall adalah merupakan wujud konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai substitusi dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall adalah pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade kelihatan depan ) sehingga menciptakan bangunan cantik berestetika dan berfungsi lebih bagus sebab view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall ialah komponen non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan golongan high rise building ( HRB ) penerapan curtainwall haruslah via desainer / arsitek yang pakar dan paham konsekuensi bangunan tinggi seperti bobot angin, structure pondasi, dan variabel persoalan secara empiris ( terdata lewat angka ) yang akan ditemui kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-parepare.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Parepare &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Macam Rangka Curtain Wall Magelang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan beban yang dihadapi bangunan tinggi mewujudkan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Ragam ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan bermacam variasi bentuk yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan aluminium menjadi pilihan utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi opsi. rangka aluminium bahkan bisa diperkuat dngan mengaplikasikan besi galvanis atau yang jenis loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja format profilenya yang berbeda. profile alumunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diaplikasikan.</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka aluminium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara alumunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Beberapa ragam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yaitu :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Magelang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan jenis ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tidak kelihatan rangka dari luar, komponen rangka berada pada bagian dalam, sehingga apabila dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Jenis kaca frameless ini disukai banyak orang karena terlihat minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Bingkai Magelang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan pigura, padahal tampak tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan ragam ini mempunya energi yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tapi dengan desainer yang pakar, tenaga yang lebih dapat di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Jenis Kaca Curtain Wall Magelang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang digunakan dapat mengaplikasikan ketebalan, warna, jenis kaca dalam kategori masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan beragam finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Macam bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Magelang</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pengaplikasian berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang dibutuhkan akan kian tebal.</p>
<p>Betapa lebih baik nya penggunaan kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman kalau kaca pecah dan jatuh kebawah. Sekiranya membutuhkan konsultasi pengaplikasian kaca bisa hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Magelang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak pilihan warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Magelang</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak dipakai pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya ialah:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menjadikan bangunan lebih cantik, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan ragam bisa dipakai layak selera. Pengaplikasian bahan kaca berwarna turut menunjang keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas malah tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade menonjol depan banguna yang sudah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dijalankan.</p>
<h4>Progres pengerjaan yang cepat</h4>
<p>Pelaksanaan proses yang lebih pesat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu progres bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para pakar yakni :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Beban angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut serta mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Beban kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, semakin berat beban yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang menempel dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita temukan teknis sambung yang pas, masalahnya untuk beban berat keseluruhan dapat dibagi maksimal keberapa titik.</p>
<h4>Muatan Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini dapat di atasi dengan pemilihan variasi kaca yang bisa buang panas seperti kaca reflektif dan cara kerja finishing kaca yang bisa mengerjakannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini kapabel membendung beban ketika terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai dikala pecah.</p>
<p>Tipe memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang tepat dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang sesuai dengan penerapan dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Magelang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan adalah hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditentukan menurut :</p>
<h3>Ragam Curtain Wall Magelang</h3>
<p>Ada sebagian macam curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-blitar.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Blitar &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Magelang</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall bisa menggunakan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada awam tebal kaca yang kami pakai ialah 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Magelang:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-magelang.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-magelang.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-magelang">https://kaca.co.id/curtain-wall-magelang</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Probolinggo &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-probolinggo.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 12 Jan 2023 11:38:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-probolinggo.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall adalah yaitu bentuk konstruksi yang terbuat dari rangka almunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yaitu pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade menonjol &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-probolinggo.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Probolinggo &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall adalah yaitu bentuk konstruksi yang terbuat dari rangka almunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yaitu pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade menonjol depan ) sehingga mewujudkan bangunan menawan berestetika dan berfungsi lebih bagus sebab view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall yakni bagian non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan kelompok high rise building ( HRB ) penerapan curtainwall haruslah via desainer / arsitek yang ahli dan mengerti konsekuensi bangunan tinggi seperti beban angin, structure pondasi, dan variabel situasi sulit secara empiris ( terdata melewati angka ) yang akan dijumpai kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-magelang.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Magelang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Macam Rangka Curtain Wall Probolinggo</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan beban yang dihadapi bangunan tinggi menciptakan banyak jenis rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Macam ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan pelbagai ragam wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka alumunium dari bahan aluminium menjadi opsi utama para desainer. Aluminium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi pilihan. rangka aluminium pun dapat diperkuat dngan menggunakan besi galvanis atau yang variasi loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen aluminium, hanya saja bentuk profilenya yang berbeda. profile aluminium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman dipakai.</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka aluminium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Sebagian variasi rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yakni :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Probolinggo</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan macam ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tidak tampak rangka dari luar, komponen rangka berada pada komponen dalam, sehingga seandainya dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Jenis kaca frameless ini disukai banyak orang karena nampak minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame Probolinggo</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan bingkai, walaupun kelihatan tak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan ragam ini mempunya tenaga yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tetapi dengan desainer yang pakar, kekuatan yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Jenis Kaca Curtain Wall Probolinggo</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan dapat menerapkan ketebalan, warna, variasi kaca dalam kelompok masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok hal yang demikian akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di pakai dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan berjenis-jenis finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan harapan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Probolinggo</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penerapan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang diperlukan akan semakin tebal.</p>
<p>Alangkah lebih baik nya penerapan kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman jikalau kaca pecah dan jatuh kebawah. Jika membutuhkan konsultasi pemakaian kaca bisa hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Probolinggo</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak opsi warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Probolinggo</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak digunakan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya yakni:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menciptakan bangunan lebih menawan, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan jenis dapat digunakan cocok selera. Pemakaian bahan kaca berwarna turut mensupport keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan cantik dari atas gedung membuat refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas malahan tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade nampak depan banguna yang sudah tua, mengaplikasikan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilaksanakan.</p>
<h4>Progres pengerjaan yang kencang</h4>
<p>Kerja pelaksanaan yang lebih kencang dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu progres bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para ahli yaitu :</p>
<h4>Bobot Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian ikut serta memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan ahli dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Beban kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat beban yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk beban berat keseluruhan dapat dibagi maksimal keberapa titik.</p>
<h4>Beban Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Bobot ini dapat di atasi dengan pemilihan jenis kaca yang dapat buang panas seperti kaca reflektif dan proses finishing kaca yang dapat melaksanakannya.</p>
<h4>Bobot Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini cakap menahan beban dikala terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai ketika pecah.</p>
<p>Tipe memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang tepat dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan rekomendasi terbaik yang layak dengan pengaplikasian dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Probolinggo</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan ialah hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall lazimnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditentukan berdasarkan :</p>
<h3>Tipe Curtain Wall Probolinggo</h3>
<p>Ada sebagian variasi curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-tegal.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Tegal &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Probolinggo</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall dapat menggunakan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada umum tebal kaca yang kami gunakan adalah 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/T87dIt9wXh0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Probolinggo:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-probolinggo.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-probolinggo.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-probolinggo">https://kaca.co.id/curtain-wall-probolinggo</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Tegal &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-tegal.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 10 Jan 2023 10:19:20 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-tegal.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall ialah ialah format konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade terlihat &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-tegal.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Tegal &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall ialah ialah format konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade terlihat depan ) sehingga menciptakan bangunan cantik berestetika dan berfungsi lebih bagus sebab view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall yakni komponen non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan klasifikasi high rise building ( HRB ) pemakaian curtainwall haruslah melewati desainer / arsitek yang pakar dan mengerti konsekuensi bangunan tinggi seperti beban angin, structure pondasi, dan variabel permasalahan secara empiris ( terdata melewati angka ) yang akan ditemui kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-palopo.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Palopo &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Tipe Rangka Curtain Wall Tegal</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan beban yang dihadapi bangunan tinggi menciptakan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Macam ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan berbagai ragam wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan almunium menjadi pilihan utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi alternatif. rangka aluminium malahan bisa diperkuat dngan memakai besi galvanis atau yang tipe loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen almunium, cuma saja wujud profilenya yang berbeda. profile aluminium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diaplikasikan.</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen aluminium ? Profile rangka aluminium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara alumunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Beberapa macam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan ialah :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Tegal</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan macam ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tak terlihat rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga kalau dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Macam kaca frameless ini disukai banyak orang sebab tampak minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Bingkai Tegal</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan bingkai, sedangkan tampak tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan macam ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tetapi dengan desainer yang spesialis, energi yang lebih dapat di buat menjadi konsisten berestetika dengan.</p>
<h2>Ragam Kaca Curtain Wall Tegal</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang dipakai dapat mengaplikasikan ketebalan, warna, variasi kaca dalam kelompok masing masing. Kombinasi antara 3 klasifikasi tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan beragam finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Jenis bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Tegal</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penggunaan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang diperlukan akan kian tebal.</p>
<p>Alangkah lebih bagus nya penerapan kaca curtain wall ini mengaplikasikan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman apabila kaca pecah dan jatuh kebawah. Seandainya membutuhkan konsultasi penerapan kaca dapat hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Tegal</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak alternatif warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Tegal</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak digunakan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya yaitu:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek mewujudkan bangunan lebih menawan, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan jenis dapat digunakan layak selera. Penerapan bahan kaca berwarna turut menunjang keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membikin refresh dan tak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang terang malahan tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade tampak depan banguna yang sudah tua, memakai tirai kaca ini bisa menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilakukan.</p>
<h4>Pengerjaan cara kerja yang pesat</h4>
<p>Cara proses yang lebih pesat dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu pengerjaan bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para spesialis merupakan :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Muatan angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian turut mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan ahli dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Bobot Berat</h4>
<p>Beban kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. kian tinggi gedung, kian berat bobot yang disangga oleh rangka dan dudukan rangka yang menempel dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita temukan teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk beban berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa titik.</p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan tenaga listrik untuk sistim pendingin ruangan. Bobot ini bisa di atasi dengan pemilihan variasi kaca yang dapat membuang panas seperti kaca reflektif dan pengerjaan finishing kaca yang bisa menjalankannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini cakap membendung muatan saat terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tak melukai saat pecah.</p>
<p>Variasi memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang sesuai dengan pemakaian dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Tegal</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan merupakan hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall biasanya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditetapkan menurut :</p>
<h3>Ragam Curtain Wall Tegal</h3>
<p>Ada beberapa variasi curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-pacitan.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Pacitan &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Tegal</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang diperlukan. Tebal kaca curtainwall dapat menggunakan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada lazim tebal kaca yang kami pakai adalah 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/T87dIt9wXh0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Tegal:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-tegal.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-tegal.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-tegal">https://kaca.co.id/curtain-wall-tegal</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Malang &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-malang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 06 Jan 2023 00:23:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-malang.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall ialah merupakan wujud konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall ialah pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade menonjol &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-malang.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Malang &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall ialah merupakan wujud konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall ialah pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade menonjol depan ) sehingga menciptakan bangunan cantik berestetika dan berfungsi lebih baik sebab view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall adalah komponen non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan kategori high rise building ( HRB ) penggunaan curtainwall haruslah via desainer / arsitek yang spesialis dan mengerti konsekuensi bangunan tinggi seperti beban angin, structure pondasi, dan variabel problem secara empiris ( terdata melewati angka ) yang akan dijumpai kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-pacitan.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Pacitan &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Variasi Rangka Curtain Wall Malang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan muatan yang dihadapi bangunan tinggi menjadikan banyak tipe rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Ragam ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan beraneka macam wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka alumunium dari bahan aluminium menjadi alternatif utama para desainer. Alumunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi opsi. rangka almunium pun dapat diperkuat dngan menerapkan besi galvanis atau yang variasi loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen almunium, hanya saja bentuk profilenya yang berbeda. profile alumunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diaplikasikan.</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen aluminium ? Profile rangka almunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara alumunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Sebagian variasi rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yakni :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Malang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan jenis ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tak menonjol rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga bila dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Tipe kaca frameless ini disukai banyak orang karena nampak minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Pigura Malang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, meskipun tampak tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan ragam ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Tapi dengan desainer yang ahli, daya yang lebih dapat di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Jenis Kaca Curtain Wall Malang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan dapat mengaplikasikan ketebalan, warna, ragam kaca dalam klasifikasi masing masing. Kombinasi antara 3 klasifikasi hal yang demikian akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan bermacam finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan harapan dari pemilik bangunan yang memiliki anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Malang</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penerapan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang dibutuhkan akan semakin tebal.</p>
<p>Alangkah lebih bagus nya pengaplikasian kaca curtain wall ini mengaplikasikan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman jikalau kaca pecah dan jatuh kebawah. Jika memerlukan konsultasi penerapan kaca dapat hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Malang</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak opsi warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Malang</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak dipakai pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya ialah:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menghasilkan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan tipe bisa digunakan layak selera. Pemakaian bahan kaca berwarna turut menunjang keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas pun tak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade menonjol depan banguna yang telah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilaksanakan.</p>
<h4>Proses proses yang cepat</h4>
<p>Pelaksanaan pengerjaan yang lebih cepat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu proses bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para ahli ialah :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Muatan Berat</h4>
<p>Bobot kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. kian tinggi gedung, semakin berat bobot yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang melekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang ideal, masalahnya untuk muatan berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa titik.</p>
<h4>Beban Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan daya listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini dapat di atasi dengan pemilihan variasi kaca yang dapat membuang panas seperti kaca reflektif dan pengerjaan finishing kaca yang dapat melaksanakannya.</p>
<h4>Muatan Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini kapabel menahan beban ketika terjadi gempa, mengingat ketika terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tak melukai saat pecah.</p>
<p>Tipe memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan anjuran terbaik yang cocok dengan penerapan dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Malang</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yakni hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall lazimnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditentukan berdasarkan :</p>
<h3>Jenis Curtain Wall Malang</h3>
<p>Ada beberapa ragam curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-blitar.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Blitar &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Malang</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall dapat menerapkan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada awam tebal kaca yang kami gunakan yaitu 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/T87dIt9wXh0" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Malang:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-malang.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-malang.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-malang">https://kaca.co.id/curtain-wall-malang</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Manado &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-manado.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 04 Jan 2023 21:39:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-manado.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall ialah yakni wujud konstruksi yang terbuat dari rangka almunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade nampak &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-manado.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Manado &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall ialah yakni wujud konstruksi yang terbuat dari rangka almunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade nampak depan ) sehingga menghasilkan bangunan indah berestetika dan berfungsi lebih bagus karena view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall adalah komponen non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan golongan high rise building ( HRB ) penggunaan curtainwall haruslah melalui desainer / arsitek yang spesialis dan paham konsekuensi bangunan tinggi seperti muatan angin, structure pondasi, dan variabel problem secara empiris ( terdata lewat angka ) yang akan ditemui kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-pekanbaru.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Pekanbaru &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Variasi Rangka Curtain Wall Manado</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan bobot yang dihadapi bangunan tinggi mewujudkan banyak ragam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Macam ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan pelbagai jenis bentuk yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka alumunium dari bahan alumunium menjadi opsi utama para desainer. Alumunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi opsi. rangka almunium pun bisa diperkuat dngan menggunakan besi galvanis atau yang ragam loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen alumunium, hanya saja format profilenya yang berbeda. profile alumunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman digunakan.</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Sebagian macam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan ialah :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Manado</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan jenis ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tak nampak rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga sekiranya dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Macam kaca frameless ini disukai banyak orang karena terlihat minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Bingkai Manado</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, walaupun kelihatan tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan tipe ini mempunya energi yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa frame. Melainkan dengan desainer yang pakar, daya yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Jenis Kaca Curtain Wall Manado</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang dipakai dapat mengaplikasikan ketebalan, warna, variasi kaca dalam golongan masing masing. Kombinasi antara 3 klasifikasi tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di pakai bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan berbagai finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan keinginan dari pemilik bangunan yang memiliki anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Manado</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penggunaan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang dibutuhkan akan semakin tebal.</p>
<p>Alangkah lebih bagus nya penerapan kaca curtain wall ini menggunakan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman sekiranya kaca pecah dan jatuh kebawah. Jikalau membutuhkan konsultasi pengaplikasian kaca dapat hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Manado</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak alternatif warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Manado</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak digunakan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya ialah:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menjadikan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan macam dapat diterapkan layak selera. Penerapan bahan kaca berwarna ikut serta menyokong keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan cantik dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang terang pun tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade nampak depan banguna yang sudah tua, memakai tirai kaca ini dapat menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dijalankan.</p>
<h4>Pengerjaan pelaksanaan yang pesat</h4>
<p>Progres progres yang lebih cepat dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu cara kerja bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para ahli yaitu :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian turut memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan spesialis dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Bobot Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, semakin berat beban yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita temukan teknis sambung yang pas, masalahnya untuk bobot berat keseluruhan bisa dibagi optimal keberapa titik.</p>
<h4>Beban Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar sang surya tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini bisa di atasi dengan pemilihan tipe kaca yang bisa membuang panas seperti kaca reflektif dan pengerjaan finishing kaca yang dapat mengerjakannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini mampu menahan muatan saat terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tak melukai ketika pecah.</p>
<p>Macam memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang sesuai dengan penggunaan dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Manado</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yakni hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall lazimnya dihitung menurut luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditentukan berdasarkan :</p>
<h3>Macam Curtain Wall Manado</h3>
<p>Ada beberapa variasi curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-brebes.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Brebes &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Manado</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall dapat memakai 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada lazim tebal kaca yang kami pakai yakni 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Manado:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-manado.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-manado.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-manado">https://kaca.co.id/curtain-wall-manado</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Mojokerto &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-mojokerto.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Jan 2023 07:21:02 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-mojokerto.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall adalah adalah format konstruksi yang terbuat dari rangka almunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall merupakan pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade terlihat &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-mojokerto.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Mojokerto &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall adalah adalah format konstruksi yang terbuat dari rangka almunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id memasarkan Curtain Wall, Curtain Wall merupakan pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade terlihat depan ) sehingga mewujudkan bangunan indah berestetika dan berfungsi lebih bagus sebab view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall yaitu bagian non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan kategori high rise building ( HRB ) penerapan curtainwall haruslah melalui desainer / arsitek yang spesialis dan paham konsekuensi bangunan tinggi seperti bobot angin, structure pondasi, dan variabel permasalahan secara empiris ( terdata melewati angka ) yang akan ditemui kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-sukabumi.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Sukabumi &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Jenis Rangka Curtain Wall Mojokerto</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan bobot yang dihadapi bangunan tinggi menghasilkan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Jenis ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan beraneka ragam wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan aluminium menjadi opsi utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi pilihan. rangka almunium pun bisa diperkuat dngan menggunakan besi galvanis atau yang macam loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen alumunium, cuma saja bentuk profilenya yang berbeda. profile aluminium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman digunakan.</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen aluminium ? Profile rangka almunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Sebagian jenis rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yaitu :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Mojokerto</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan macam ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tidak terlihat rangka dari luar, komponen rangka berada pada bagian dalam, sehingga sekiranya dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Macam kaca frameless ini disukai banyak orang karena kelihatan minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Bingkai Mojokerto</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan bingkai, meskipun tampak tidak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan jenis ini mempunya daya yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Melainkan dengan desainer yang pakar, kekuatan yang lebih bisa di buat menjadi konsisten berestetika dengan.</p>
<h2>Macam Kaca Curtain Wall Mojokerto</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang dipakai dapat memakai ketebalan, warna, variasi kaca dalam golongan masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di gunakan bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan berjenis-jenis finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Variasi bahan ini menyesuaikan harapan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Mojokerto</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penerapan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang dibutuhkan akan kian tebal.</p>
<p>Betapa lebih bagus nya pengaplikasian kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman jikalau kaca pecah dan jatuh kebawah. Bila memerlukan konsultasi pengaplikasian kaca bisa hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Mojokerto</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak alternatif warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Mojokerto</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak digunakan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya yakni:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menciptakan bangunan lebih indah, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan macam bisa digunakan cocok selera. Pemakaian bahan kaca berwarna ikut mendukung keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Panorama cantik dari atas gedung membikin refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang terang malah tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade terlihat depan banguna yang telah tua, menerapkan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dikerjakan.</p>
<h4>Proses cara kerja yang cepat</h4>
<p>Cara pengerjaan yang lebih cepat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu progres bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan empiris sebelum memasangnya. sebagian yang menjadi perhitungan para ahli yakni :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Muatan angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian ikut serta mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan ahli dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Beban kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, semakin berat beban yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang menempel dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk beban berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa titik.</p>
<h4>Beban Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini bisa di atasi dengan pemilihan macam kaca yang dapat membuang panas seperti kaca reflektif dan cara kerja finishing kaca yang dapat mengerjakannya.</p>
<h4>Muatan Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini sanggup menahan muatan ketika terjadi gempa, mengingat dikala terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini bisa dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai ketika pecah.</p>
<p>Tipe memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang sesuai dengan pengaplikasian dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Mojokerto</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan ialah hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung menurut luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall diatur berdasarkan :</p>
<h3>Tipe Curtain Wall Mojokerto</h3>
<p>Ada beberapa tipe curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-bandung.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Bandung &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Mojokerto</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall bisa menerapkan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada awam tebal kaca yang kami gunakan ialah 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Mojokerto:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-mojokerto.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-mojokerto.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-mojokerto">https://kaca.co.id/curtain-wall-mojokerto</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Padang Sidempuan &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-padang-sidempuan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Dec 2022 06:47:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-padang-sidempuan.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall yakni yaitu bentuk konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall ialah pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade nampak &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-padang-sidempuan.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Padang Sidempuan &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall yakni yaitu bentuk konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall ialah pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade nampak depan ) sehingga menjadikan bangunan menawan berestetika dan berfungsi lebih baik karena view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall yaitu bagian non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan kelompok high rise building ( HRB ) pemakaian curtainwall haruslah melewati desainer / arsitek yang spesialis dan mengerti konsekuensi bangunan tinggi seperti muatan angin, structure pondasi, dan variabel dilema secara empiris ( terdata melewati angka ) yang akan dijumpai kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-lumajang.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Lumajang &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Variasi Rangka Curtain Wall Padang Sidempuan</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan muatan yang dihadapi bangunan tinggi menciptakan banyak tipe rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Jenis ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan pelbagai macam wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan aluminium menjadi opsi utama para desainer. Aluminium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi alternatif. rangka alumunium bahkan bisa diperkuat dngan memakai besi galvanis atau yang variasi loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen almunium, hanya saja wujud profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman digunakan.</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan gampang, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Beberapa variasi rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan merupakan :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Padang Sidempuan</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan variasi ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tak menonjol rangka dari luar, komponen rangka berada pada komponen dalam, sehingga apabila dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Ragam kaca frameless ini disukai banyak orang sebab menonjol minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Pigura Padang Sidempuan</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan frame, meski nampak tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan macam ini mempunya kekuatan yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa bingkai. Melainkan dengan desainer yang pakar, tenaga yang lebih bisa di buat menjadi konsisten berestetika dengan.</p>
<h2>Ragam Kaca Curtain Wall Padang Sidempuan</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan bisa mengaplikasikan ketebalan, warna, macam kaca dalam kelompok masing masing. Kombinasi antara 3 kategori tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di gunakan dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan berbagai finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Macam bahan ini menyesuaikan harapan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Padang Sidempuan</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Penerapan berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang diperlukan akan kian tebal.</p>
<p>Alangkah lebih baik nya pemakaian kaca curtain wall ini mengaplikasikan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman sekiranya kaca pecah dan jatuh kebawah. Bila memerlukan konsultasi penggunaan kaca dapat hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Padang Sidempuan</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak pilihan warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Padang Sidempuan</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak dipakai pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya merupakan:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek mewujudkan bangunan lebih cantik, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan ragam dapat digunakan cocok selera. Pengaplikasian bahan kaca berwarna ikut serta mensupport keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Panorama menawan dari atas gedung membuat refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas malah tak membutuhkan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjoOkU89MSXGmAzXPwAHEiQHDnQ8m9flHuwB9-p9fEYSGpVSkeqLWqxFqF-wTydp7rm1ifvBFmXCl5vEp1n6D_BaLiGnh_MoKZbg4K844rvD4Ys2i0SAfdSRPyhG7KGpBLgyOd6YFGfWDhj6vbzxEpirCTQeY5TVEyJU9vy9xQ3Wqu1ROzVhkAs7d7m-Q/s1000/pasang%20curtain%20wall%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade kelihatan depan banguna yang telah tua, menggunakan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dilakukan.</p>
<h4>Kerja cara kerja yang pesat</h4>
<p>Proses pelaksanaan yang lebih cepat dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu cara kerja bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diharapkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para ahli yaitu :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Beban kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, semakin berat muatan yang ditopang oleh rangka dan dudukan rangka yang melekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk bobot berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa spot.</p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini dapat di atasi dengan pemilihan ragam kaca yang bisa buang panas seperti kaca reflektif dan pengerjaan finishing kaca yang bisa mengerjakannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini kapabel menahan muatan saat terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai ketika pecah.</p>
<p>Jenis memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita bisa menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan anjuran terbaik yang pantas dengan penerapan dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Padang Sidempuan</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yaitu hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall biasanya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditetapkan berdasarkan :</p>
<h3>Variasi Curtain Wall Padang Sidempuan</h3>
<p>Ada sebagian ragam curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-palu.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Palu &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Padang Sidempuan</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall dapat memakai 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada umum tebal kaca yang kami gunakan ialah 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/qyY9Fx8pNts" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Padang Sidempuan:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-padang-sidempuan.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-padang-sidempuan.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-padang-sidempuan">https://kaca.co.id/curtain-wall-padang-sidempuan</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Tasikmalaya &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-tasikmalaya.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 29 Dec 2022 05:29:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-tasikmalaya.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall ialah ialah wujud konstruksi yang terbuat dari rangka aluminium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai substitusi dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yaitu pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade menonjol &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-tasikmalaya.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Tasikmalaya &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall ialah ialah wujud konstruksi yang terbuat dari rangka aluminium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai substitusi dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yaitu pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade menonjol depan ) sehingga mewujudkan bangunan menawan berestetika dan berfungsi lebih baik karena view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall yaitu komponen non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan kategori high rise building ( HRB ) penerapan curtainwall haruslah lewat desainer / arsitek yang pakar dan paham konsekuensi bangunan tinggi seperti muatan angin, structure pondasi, dan variabel keadaan sulit secara empiris ( terdata melalui angka ) yang akan ditemui kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-pati.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Pati &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Macam Rangka Curtain Wall Tasikmalaya</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan beban yang dihadapi bangunan tinggi menghasilkan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Tipe ramgka dari bahan logam tersebutpun bisa divariasikan berbagai ragam wujud yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan alumunium menjadi pilihan utama para desainer. Almunium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi pilihan. rangka almunium pun bisa diperkuat dngan memakai besi galvanis atau yang ragam loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja wujud profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diterapkan.</p>
<p>Mengapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tidak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara almunium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Sebagian macam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan yaitu :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Tasikmalaya</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan tipe ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tak menonjol rangka dari luar, bagian rangka berada pada komponen dalam, sehingga seandainya dlihat dari luar bangunan hal yang demikian full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Variasi kaca frameless ini disukai banyak orang karena menonjol minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame Tasikmalaya</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan bingkai, walaupun terlihat tak minimalis dan harga lebih mahal karena ada pembelian material tambahan macam ini mempunya tenaga yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa bingkai. Tapi dengan desainer yang spesialis, daya yang lebih bisa di buat menjadi konsisten berestetika dengan.</p>
<h2>Ragam Kaca Curtain Wall Tasikmalaya</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiYJ2msZQ2rQ8ulzVXqVqLyXMJZ_wCEbm6OZy_YOUye0rqjXnpB56Asae-K2_QVC_khwRJ7Z7u1IoSgKQX1LR60Tt0XVWc_6Y_NorJy0czpEH0Ftso_my7pKjT1Ngzz5HymLl9o1JWzORRz8qyeIt-KxcBbb1zIFn9wis8fQIOKysLFpjvErD-AQ-ifLQ/s800/pasang%20curtain%20wall%206.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang digunakan bisa menggunakan ketebalan, warna, macam kaca dalam golongan masing masing. Kombinasi antara 3 golongan tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di gunakan dapat dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan pelbagai finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Ragam bahan ini menyesuaikan kemauan dari pemilik bangunan yang mempunyai anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Tasikmalaya</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pengaplikasian berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas karenanya kaca yang dibutuhkan akan kian tebal.</p>
<p>Alangkah lebih baik nya pemakaian kaca curtain wall ini menggunakan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman bila kaca pecah dan jatuh kebawah. Jika memerlukan konsultasi penerapan kaca dapat hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Tasikmalaya</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgDMJhDdATZMyeHhlwEfpaq4sv1lbYgG65eZ0CeK7JYz463n32ZMwuUhfzJ1IHmziC4g2X-mpgVTPVXUOK9bjH3Du46wqipuX03gJ6wLsC1MUeSjELzXX9jtSHrcGU3unSFRqM7uWM_qMSlf_VQssBDQAdiU-HxRBryBbEV2lXAiPeKgLygcvZPgpR4ow/s500/curtain%20wall%20spider%201.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak pilihan warna kaca bisa dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Tasikmalaya</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak dipakai pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya ialah:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek mewujudkan bangunan lebih menawan, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan ragam dapat dipakai cocok selera. Penggunaan bahan kaca berwarna turut mendukung keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan cantik dari atas gedung membuat refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas malah tidak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Tarif yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade nampak depan banguna yang sudah tua, memakai tirai kaca ini bisa menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dijalankan.</p>
<h4>Proses cara kerja yang kencang</h4>
<p>Kerja pelaksanaan yang lebih pesat dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu proses bangunan, sehingga owner bangunan bisa menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para pakar ialah :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Bobot angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, tiupan angin diketinggian ikut serta memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan ahli dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Muatan Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat bobot yang disangga oleh rangka dan dudukan rangka yang merekat dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita dapatkan teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk beban berat keseluruhan dapat dibagi maksimal keberapa spot.</p>
<h4>Muatan Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan cahaya matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Muatan ini dapat di atasi dengan pemilihan ragam kaca yang dapat membuang panas seperti kaca reflektif dan progres finishing kaca yang bisa mengerjakannya.</p>
<h4>Muatan Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini kapabel membendung beban ketika terjadi gempa, mengingat dikala terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Bobot gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai dikala pecah.</p>
<p>Ragam memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang sesuai dengan pengaplikasian dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Tasikmalaya</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan merupakan hal yang memberi pengaruh pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditentukan berdasarkan :</p>
<h3>Jenis Curtain Wall Tasikmalaya</h3>
<p>Ada sebagian macam curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-cirebon.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Cirebon &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Tasikmalaya</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall dapat mengaplikasikan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada lazim tebal kaca yang kami gunakan yakni 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Tasikmalaya:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-tasikmalaya.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-tasikmalaya.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-tasikmalaya">https://kaca.co.id/curtain-wall-tasikmalaya</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Jakarta Timur &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-jakarta-timur.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Dec 2022 16:40:57 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-jakarta-timur.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall ialah yaitu format konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade kelihatan &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-jakarta-timur.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Jakarta Timur &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall ialah yaitu format konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk keindahan dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade kelihatan depan ) sehingga menghasilkan bangunan menawan berestetika dan berfungsi lebih bagus sebab view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall ialah komponen non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan kelompok high rise building ( HRB ) penerapan curtainwall haruslah melewati desainer / arsitek yang pakar dan mengerti konsekuensi bangunan tinggi seperti beban angin, structure pondasi, dan variabel situasi sulit secara empiris ( terdata lewat angka ) yang akan dijumpai kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-tuban.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Tuban &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Variasi Rangka Curtain Wall Jakarta Timur</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan muatan yang dihadapi bangunan tinggi mewujudkan banyak macam rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Variasi ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan berbagai ragam bentuk yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka almunium dari bahan aluminium menjadi opsi utama para desainer. Aluminium yang mempunyaiberbagai ketebalan dapat menjadi pilihan. rangka alumunium malah bisa diperkuat dngan menerapkan besi galvanis atau yang ragam loga bendung karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tak berbeda dengan kusen aluminium, cuma saja wujud profilenya yang berbeda. profile almunium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman digunakan.</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen almunium ? Profile rangka aluminium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Beberapa variasi rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan ialah :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Jakarta Timur</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan variasi ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tidak terlihat rangka dari luar, komponen rangka berada pada bagian dalam, sehingga seandainya dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Ragam kaca frameless ini disukai banyak orang karena tampak minimalis dan tak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Frame Jakarta Timur</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhiWVABMDHHb2GUB3uH9wwiaCw-_fWgm6EZ-4NolDG8JhMtRA2TBPGU1TrASMHd4lQht6VmUCKUnDGUGvshJVHQ_OlpI-g6ybSUsrBmnOKWZEf_fXPtd50rxfcex8pjozZnMDKeZmcv9xb1xTIXgbZATpRGy2TTcxPB1PilDwnqvM1Ku7zf_nnJ6y7S1g/s400/curtain%20wall%20spider%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan bingkai, meskipun terlihat tidak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan variasi ini mempunya kekuatan yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa pigura. Melainkan dengan desainer yang pakar, kekuatan yang lebih bisa di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Variasi Kaca Curtain Wall Jakarta Timur</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiBVIFDnGIXSnHdqcZ7Fp6c2U50TTpg2ov1iA9gcgVz5vpkuW8NKkaQw9E31oGSalITXKxC9VM5Uh5iKXS0B9978xJluKVNPPaBQmFqsUuHFC8SMOVNOL-BX3hfbVUm3hnC-srTFnM3hhDpR-gb5X_R-_UqhWGHfsYgIQi4g86AMkQVZrNGMACeIqx6Lw/s800/pasang%20curtain%20wall%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang digunakan dapat mengaplikasikan ketebalan, warna, jenis kaca dalam kategori masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok hal yang demikian akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang bisa di gunakan bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan berjenis-jenis finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Ragam bahan ini menyesuaikan harapan dari pemilik bangunan yang memiliki anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Jakarta Timur</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pengaplikasian berapa ketebalan kaca yang dipakai ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang dibutuhkan akan semakin tebal.</p>
<p>Alangkah lebih baik nya penggunaan kaca curtain wall ini mengaplikasikan kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman bila kaca pecah dan jatuh kebawah. Sekiranya membutuhkan konsultasi penerapan kaca dapat hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Jakarta Timur</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjkSuz9UOvwpvn5DIno6HQ3tl_EyagwlnHsrQOidWagWNhWxBbX6HodogMZv-Fl3aQf8Zu1HuieyqfZnfBKvQK1boMf5IGvSeZnYK6NQEdrM2IFd79n6XVFv-wsUocCm8fAkAud_Au5GfaLUOIAsfUcaO6owLtTOFmy8xHxzgzd56FUlh-pSu7Ajn6Wtg/s400/curtain%20wall%20spider%204.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak pilihan warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Jakarta Timur</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak diaplikasikan pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya ialah:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek mewujudkan bangunan lebih cantik, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan tipe dapat dipakai layak selera. Penggunaan bahan kaca berwarna turut mensupport keberhasilan dalam desain keindahan nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membuat pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membuat refresh dan tidak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang terang malah tak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade nampak depan banguna yang sudah tua, menggunakan tirai kaca ini dapat menghemat, karena kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dikerjakan.</p>
<h4>Progres pengerjaan yang kencang</h4>
<p>Proses proses yang lebih pesat dari pada dinding beton bisa mempercepat waktu pelaksanaan bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai membutuhkan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para ahli ialah :</p>
<h4>Beban Angin</h4>
<p>Muatan angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian turut memberi pengaruh structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan pakar dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang disangga rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan terhadap kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat beban yang disangga oleh rangka dan dudukan rangka yang menempel dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang tepat, masalahnya untuk muatan berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa titik.</p>
<h4>Muatan Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan cahaya matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan daya listrik untuk sistim pendingin ruangan. Beban ini dapat di atasi dengan pemilihan tipe kaca yang bisa membuang panas seperti kaca reflektif dan proses finishing kaca yang bisa melakukannya.</p>
<h4>Bobot Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini sanggup membendung muatan ketika terjadi gempa, mengingat dikala terjadi gempa dan kaca pecah bisa saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai saat pecah.</p>
<p>Ragam memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang ideal dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang cocok dengan pemakaian dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Jakarta Timur</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjorfKV6Qf0RAx5sscueq6K7qhuYuKLfJnGn6IZJbxSvvjX3FkwI74LsA0RLv1qCh6-UEGQZqa3sbzF-YZq7KXRvdMEPegqjYpzq1ZobNq6x7a196SrCB0psg1n8QiJv4ghRWqR9SoATo_o0GZAcgRm2V6NfE34xhOEXJ-o7XMSKrYfRpht2wAY_uhRyw/s1900/pasang%20curtain%20wall%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan ialah hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung menurut luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditentukan menurut :</p>
<h3>Tipe Curtain Wall Jakarta Timur</h3>
<p>Ada beberapa ragam curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-bandung.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Bandung &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Jakarta Timur</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang dibutuhkan. Tebal kaca curtainwall dapat menerapkan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada umum tebal kaca yang kami gunakan ialah 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Jakarta Timur:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-jakarta-timur.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-jakarta-timur.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-jakarta-timur">https://kaca.co.id/curtain-wall-jakarta-timur</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kontraktor Kaca Curtain Wall Pontianak &#8211; KacaTempered.co.id</title>
		<link>/curtain-wall-pontianak.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 27 Dec 2022 11:44:22 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Curtain Wall]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/curtain-wall-pontianak.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall yakni yakni format konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan. KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade nampak &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/curtain-wall-pontianak.html"> <span class="screen-reader-text">Kontraktor Kaca Curtain Wall Pontianak &#8211; KacaTempered.co.id</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Curtain Wall yakni yakni format konstruksi yang terbuat dari rangka alumunium dan kaca yang berfungsi sebagai dinding eksterior penutup sebuah bangunan. Pemasangan Curtain wall memposisikan kaca sebagai pengganti dinding untuk estetika dan arsitektur bangunan.</p>
<p>KacaTempered.co.id menjual Curtain Wall, Curtain Wall yakni pemasangan kaca dengan rangka dari bahan logam untuk dinding exterior gedung ( fasade nampak depan ) sehingga menjadikan bangunan cantik berestetika dan berfungsi lebih bagus karena view yang luas dan dalam bangunan.</p>
<p>Curtain Wall merupakan komponen non <a href="https://lp2m.uma.ac.id/2021/11/10/jabatan-struktural-dan-fungsional-definisi-dan-perbedaannya/">struktural</a> dari sebuah bangunan. Pada bangunan dengan kelompok high rise building ( HRB ) pengaplikasian curtainwall haruslah via desainer / arsitek yang spesialis dan mengerti konsekuensi bangunan tinggi seperti muatan angin, structure pondasi, dan variabel permasalahan secara empiris ( terdata via angka ) yang akan ditemui kaca pada bangunan menara ini.</p>
<p><em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-manado.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Manado &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h2>Macam Rangka Curtain Wall Pontianak</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyaknya resiko dan bobot yang dihadapi bangunan tinggi menciptakan banyak tipe rangka untuk masing masing ketinggian bangunan. Tipe ramgka dari bahan logam tersebutpun dapat divariasikan berbagai tipe format yang berbeda dari curtainwall.</p>
<p>Rangka aluminium dari bahan aluminium menjadi opsi utama para desainer. Aluminium yang mempunyaiberbagai ketebalan bisa menjadi opsi. rangka alumunium bahkan dapat diperkuat dngan memakai besi galvanis atau yang macam loga tahan karat lainnya.</p>
<p>Rangka curtain wall tangerang tidak berbeda dengan kusen aluminium, hanya saja bentuk profilenya yang berbeda. profile aluminium ini khusus dicetak untuk struktur curtain wall yang dipasang pada exterior, sehingg aman diterapkan.</p>
<p>Kenapa curtain wall bukan kusen alumunium ? Profile rangka alumunium Curtain wall di desain untuk exterior sehingga tak menampung air hujan, perawatan mudah, sementara aluminium untuk dipasang pada interior seperti untuk partisi kaca dalam ruangan.</p>
<p>Beberapa ragam rangka curtainwall yang pernah kami kerjakan ialah :</p>
<h3>Curtain Wall Framaless Pontianak</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Pada pemasangan variasi ini pada <a href="https://id.wikipedia.org/wiki/Fasad">fasade</a> bangunan tidak terlihat rangka dari luar, bagian rangka berada pada bagian dalam, sehingga bila dlihat dari luar bangunan tersebut full dari kaca yang berukuran modul kotak kotak. Ragam kaca frameless ini disukai banyak orang sebab kelihatan minimalis dan tidak mengganjal mata dengan kelihatannya rangka.</p>
<h3>Curtain Wall Pigura Pontianak</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kebalikan dari yang diatas, pada tirai kaca ini justru menampakan bingkai, meski kelihatan tidak minimalis dan harga lebih mahal sebab ada pembelian material tambahan jenis ini mempunya kekuatan yang lebih kokoh dan kuat dari pada yang tanpa bingkai. Tapi dengan desainer yang spesialis, kekuatan yang lebih dapat di buat menjadi tetap berestetika dengan.</p>
<h2>Ragam Kaca Curtain Wall Pontianak</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Kaca yang diterapkan bisa memakai ketebalan, warna, ragam kaca dalam kelompok masing masing. Kombinasi antara 3 kelompok tersebut akan menghasilan view dan manfaat yang berbeda.</p>
<p>Spesifikasi kaca yang dapat di pakai bisa dari kaca clear dan kaca tinted ( warna ), dan beragam finishing dan coating seperti reflektif dan stopsol, tempered, laminate Tipe bahan ini menyesuaikan keinginan dari pemilik bangunan yang memiliki anggaran untuk pembelian.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kacatempered.co.id/">Jasa Kaca Tempered (Partisi Kaca, Shower Box, dsb) Bergaransi!</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Pontianak</h3>
<ul>
<li>5 mm</li>
<li>6 mm</li>
<li>8 mm</li>
<li>10 mm</li>
<li>12 mm</li>
</ul>
<p>Pengaplikasian berapa ketebalan kaca yang diaplikasikan ini lebih dari berapa panjang dan lebar modul kaca dan luas kaca yang akan dipasang. Makan luas maka kaca yang diperlukan akan semakin tebal.</p>
<p>Betapa lebih bagus nya penerapan kaca curtain wall ini memakai kaca tempered, mengingat posisi pemasangan yang diluar ruangan akan aman jika kaca pecah dan jatuh kebawah. Sekiranya memerlukan konsultasi penerapan kaca bisa hubungi kami.</p>
<h3>Warna Kaca Curtain Wall Pontianak</h3>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzx2sy-nETIA1OcwPZKMCAX2-TZ0XaKOUO5SqKHFyw4Gaqk4-p_zPEJHyLiqA5ETfvCUu6jDvBP64fQFi3t8BttEzvD6v1As0L7hf6aDEjqyAh6TMt1Xh6aKEUZUz0fHuOW98oHvFVqUDGyXXg5NhYDLFcrUNEl6hMg_07kFk1Huk67S5JOBy-N-yvsQ/s550/curtain%20wall%20spider%203.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Banyak alternatif warna kaca dapat dipilih seperti merah, kuning, hijau, biru, dengan finishing <a href="https://repo.iainbatusangkar.ac.id/xmlui/handle/123456789/1568#:~:text=Abstract%3A,untuk%20menyelesaikan%20permasalahan%20yang%20baru.">reflektif</a> atau tidak, juga finishing kaca seperti kaca tempered atau laminate dan banyak karakteristik warna kaca.</p>
<h3>Kelebihan Curtain Wall Pontianak</h3>
<p>Banyak kelebihan curtainwall yang membuatnya banyak dipakai pada bangunan bangunan iconic perusahaan ternama. Diantara kelebihannya ialah:</p>
<h4>Desain yang iconic</h4>
<p>Desain fasade bangunan oleh arsitek menghasilkan bangunan lebih cantik, berestetika dan futuristik. Bebagai pola dan variasi bisa diterapkan pantas selera. Pemakaian bahan kaca berwarna ikut mendorong keberhasilan dalam desain estetika nya.</p>
<h4>View yang pencahayaan yang lega</h4>
<p>Pandangan yang luas dari dalam gedung membikin pandangan juga lepas dari dari ketinggian. Pemandangan menawan dari atas gedung membuat refresh dan tak sumpek orang yang ada didalam. Pencahayaan yang jelas pun tak memerlukan lampu banyak dari dalam ruangan.</p>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh9GEFYfyUl4l8bItsbr4URUliCZPkAZSzFnfK1SrgH4pNYCluR9HcqigicoQlssHuXvYLznMFWPOeIr4Wj_s5ivlYWIvbRU5YrBTO8RcaRoDeKJ8wWhCUi8PkBdLMhkOLznKGZ9ieUH9qmovL40ooKK7s_SYBLgaz4ppopMn2StuqZMm1gJhrf6lWmFQ/s800/pasang%20curtain%20wall%202.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<h4>Biaya yang murah</h4>
<p>Dalam renovasi fasade menonjol depan banguna yang telah tua, mengaplikasikan tirai kaca ini bisa menghemat, sebab kaca harga kaca permeter persegi lebih murah dari pada harga bangunan tembok baru dan finishing cat yang akan dijalankan.</p>
<h4>Pengerjaan proses yang pesat</h4>
<p>Pelaksanaan pelaksanaan yang lebih kencang dari pada dinding beton dapat mempercepat waktu proses bangunan, sehingga owner bangunan dapat menempati dan memfungsikan bangunan seperti yang diinginkannya.</p>
<p><strong>Info Terkait:</strong> <em><a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Kaca Kualitas #1 Indonesia &#8211; Kaca.co.id</a></em></p>
<h3>Perhitungan Empiris Curtain Wall</h3>
<p>Memasang curtainwall untuk bangunan tinggi lebih dari 8 lantai memerlukan perhitungan empiris sebelum memasangnya. beberapa yang menjadi perhitungan para pakar yakni :</p>
<h4>Muatan Angin</h4>
<p>Muatan angin mejadi kendala utama dalam memasang curtaiwall, hembusan angin diketinggian ikut mempengaruhi structure gedung. Ada arsitek khusus dan konsultan spesialis dalam desain bangunan ini.</p>
<h4>Beban Berat</h4>
<p>Muatan kaca yang ditopang rangka juga menjadi perhatian arstiek untuk diserahkan kepada kontraktor untu pemasangan. semakin tinggi gedung, kian berat bobot yang disangga oleh rangka dan dudukan rangka yang menempel dibangunan. unutk perkuatan rangka banyak kita peroleh teknis sambung yang ideal, masalahnya untuk beban berat keseluruhan dapat dibagi optimal keberapa spot.</p>
<h4>Bobot Panas</h4>
<p>curtainwall<br />
Curtain Wall dari bahan kaca menyebabkan sinar matahari tembus kedalam ruangan, ini akan mengakibatkan pemborosan kekuatan listrik untuk sistim pendingin ruangan. Muatan ini bisa di atasi dengan pemilihan ragam kaca yang bisa buang panas seperti kaca reflektif dan proses finishing kaca yang bisa melaksanakannya.</p>
<h4>Beban Gempa</h4>
<p>Seberapa kuat tirai kaca ini kapabel membendung muatan dikala terjadi gempa, mengingat saat terjadi gempa dan kaca pecah dapat saja melukai orang yang dibawah nya. Muatan gempa ini dapat dikurangi dengan memilih spesifikasi kaca bertipe secure glass yang tidak melukai ketika pecah.</p>
<p>Jenis memahai mengenai manfaat, kelebihan, dan perhitungan pemasangan curtainwall kita dapat menyesuaikan spesfikasi yang pas dan kombinasi nya untuk bangunan, Kami sebagai kontraktor jual jasa pasang curtain wall di tanggerang siap memberikan saran terbaik yang layak dengan penerapan dilapangan.</p>
<h2>Harga Curtain Wall Pontianak</h2>
<p><img decoding="async" loading="lazy" class="size-medium wp-image-1581 aligncenter" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEh-TBQZ6lSxa2Fr1KbOvTZcgl_oX3ADVnMCU7EZHlhiJd4ZLXho5q_-yiBqXK_B9R_GYiTy0gutfA2JK6vz8d9oENb_avse4T_dkGWvPAxaalyW8wjCqtaPc7PoXODmF4kmEp-kKT0PVJXWeNbKhn-k09MPqNZZbnfThc_Nv0RxJR_0VXFhya1Vkn9o6Q/s1590/curtain%20wall%20spider%205.jpg" alt="" width="300" height="300" /></p>
<p>Spesfikasi rangka dan kaca, ketinggian bangunan, kerumitan desain dan lokasi pemasangan yaitu hal yang mempengaruhi pemasangan curtainwall. Harga pemasangan curtainwall umumnya dihitung berdasarkan luas permeter persegi m2 terpasang.</p>
<p>Harga Curtain Wall ditentukan berdasarkan :</p>
<h3>Tipe Curtain Wall Pontianak</h3>
<p>Ada sebagian ragam curtain wall:</p>
<p>Curtain Wall Kaca Frameless<br />
Curtain Wall Kaca Non Frameless<br />
Curtain Wall Kombinasi<br />
Curtain Wall Spider</p>
<p>
<em>Baca Juga:</em> <em><a href="/curtain-wall-nganjuk.html">Kontraktor Kaca Curtain Wall Nganjuk &#8211; KacaTempered.co.id</a></em></p>
<h3>Ketebalan Kaca Curtain Wall Pontianak</h3>
<p>Ketebalahn kaca untuk curtain wall tergantung dari modul luas kaca yang di inginkan oleh desainer atau arsitek, makin luas bidang kaca nya makin tebal kaca yang diperlukan. Tebal kaca curtainwall dapat mengaplikasikan 5 mm, 6 mm, 8 mm, 10 mm, 12 mm. pada biasa tebal kaca yang kami gunakan adalah 8 mm.</p>
<p><center><iframe loading="lazy" title="YouTube video player" src="https://www.youtube.com/embed/Dvvo2fu178Q" width="560" height="315" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></center></p>
<h4>Info Lainnya:</h4>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produksi">https://kacatempered.co.id/produksi</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan">https://kacatempered.co.id/kelebihan-kekurangan</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/ukuran">https://kacatempered.co.id/ukuran</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/etalase-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower">https://kacatempered.co.id/produk/kaca-shower</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/pintu-lipat-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall">https://kacatempered.co.id/produk/curtain-wall</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung">https://kacatempered.co.id/produk/kanopi-gantung</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/partisi-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/railing-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca">https://kacatempered.co.id/produk/sealant-kaca</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/bending">https://kacatempered.co.id/bending</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/printing">https://kacatempered.co.id/printing</a></li>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/cutting">https://kacatempered.co.id/cutting</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/">https://kaca.co.id/curtain-wall/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin/">https://kaca.co.id/kaca-cermin/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kaca-tempered/">https://kaca.co.id/kaca-tempered/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca/spider/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/partisi-kaca/">https://kaca.co.id/partisi-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca/</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box/</a></li>
</ul>
<p>&nbsp;</p>
<h5>Jangkauan Wilayah Pengerjaan Curtain Wall Pontianak:</h5>
<ul>
<li><a href="https://kacatempered.co.id/curtain-wall-pontianak.html">https://kacatempered.co.id/curtain-wall-pontianak.html</a></li>
<li><a href="https://kaca.co.id/curtain-wall-pontianak">https://kaca.co.id/curtain-wall-pontianak</a></li>
</ul>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
